牛肉仲平過d支那豬肉，你屋企平時煮開乜牛肉菜色？

請出招

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

牛肉炒菜心
碎牛鹹蛋焗飯

第二個 乜配搭黎 未試過

類似滑蛋牛肉煲仔飯咁，不過用電飯煲煮，熟咗就撈埋成煲飯，起碼劈3碗